70歲老人家去新加坡有咩景點推介?

2019年9月18日至9月23日

殯儀館

金莎

賭場?不了

geylang d 佛寺
老人家去佛寺,你去對面

悶到仆街

Gardens by the Bay

芽籠最撚好玩

Thanks

咩嚟?

牛車水 買驅風油

認真答你,可以去marina bay 既garden by the bay, 平時個到有個公園可以行,有好正既海景,如果係晚上可以試下俾錢去個天空花園,都係係marina bay

做下功課先啦屌你老母伸手黨

動物園
Garden by the bay
聖淘沙海洋館

唔屌唔知身體好